NIO集中區(6)

開定
繼續討論

樓豬走左貨味？

味呀

留名樓豬遲下驚到要平倉

樓豬唔堅持落去了？

2021年唔會再有$11架啦
歡迎cap圖binc
有關資料可以去返對上幾個post搵
請善用追故功能

點會
我一直都係到
做大家嘅後盾

加左，仲等咩？

LI仲貴過佢
但係LI業績好好？

最後放完DIS買左UBER

聽日變苦主區

過唔過業績好 12.5貨

12.5就長期持有啦
如果佢聽日毛利轉正
過幾年你睇樓

等盤尾拉高

每個座位下都有一件潛水衣
如果聽到Brace Brace 立即做出指示卡上嘅保護動作
本班艇即將開出 再次感謝各位乘搭

50%倉位

90%

打算走啲貨

走少少落左袋先係自己
佔太多小心一鋪清袋

收獲與風險同在

琴晚掛左14.5 點知盤後撞走左 有啲想入返

終於不問價入咗
求神拜佛佢聽日財報好好睇睇

要升呀

Gogogo

岩岩好一個月返到家鄉

仲揸唔揸

對的

樓豬你係咪偷偷走左貨？

難啦

哇屌

大家比個like我好無！！

毛利率8.4 %

靠佢保住個倉架 要GOGOGO

出左了

加倉！

咩料

多謝大家支持
希望繼續保持咁樣嘅業績
長做長有
繼續同大家一齊長揸
展望未來

再加倉

From futu

今日唔似sell in fact
上呀！！！

唔係樓主都坐唔到咁耐

多謝樓主，14.5入左443股，今日終於

精神領袖

盤前15.2 入左
睇下開市會唔會爆一爆

有賺就得

出得院未

你無走到 係你自己賺返黎嘅

多謝樓主令我夠膽hold到宜家之前無止蝕

比282搞到nio升都冇感覺

大家圍爐姐都係

出左lu

樓豬開定7都得 今晚就1001

睇完個premarket都藥到病除啦

呢個係你嘅信念黎

回緊

係咪應該開市前就放？

加持

Q3財報應該仲靚仔

今次睇破頂架啦

多數盤前威威，盤中就pk

14.9有貨
11.7溝過
都係果句
Hold到30-40最少

3點半就出左院lu
趕住出黎同大家一齊睇財報

岩岩睇完都嚇親我

準備月底前上到20

英雄所見略同

放咗等開市再入

滿倉13.4

廿蚊都走了

I love 斌哥

15.5坐咗好耐應唔應該走

依啲唔係叫回 係跳起之前要先屈低隻腳

諗住50咼起碼

盤前成交大到

等埋美國佬起身

樓主

隻仆街禁彈弓禁左半個月
吸咁耐貨
終於生性

次次盤前都係咁 我等開市先進場

今晚點都要超越理想啦

上到17蚊我就走了
利申14蚊入

我會建議等埋個conference call先入，業績唔錯，預期之上

今晚8點睇吓斌哥會唔會講多啲Baas既timeline 同target

等左一個月終於番家鄉

比啲力水

今晚會上到幾多？

出咗業績?

特價時段

岀左40分鐘

希望唔好好似Tesla咁 財報後盤前大升 開盤跌返轉頭

由蝕到仆街到而家毛利8.4%
仲要係肺炎時期下做到咁既成績
當經濟復蘇後既發展不可想像

hit中哂重點
未來唔會再見到14蚊以下既NIO啦

堅持重倉NIO

我地當初由16.4
一齊經歷左大插到10.460
日日咁磨呀磨呀
終於升到上黎$15
我咁興奮嘅原因唔係因為佢大升
而係因為佢業績好
希望今晚可以企穩$15

Btw $16入左貨嘅人
我地好快會黎接你地

9-10月會再升多獲架啦
信我

想盤前入貨

信念唔夠冇再call
不過距離20蚊又近一步

妹下妹下妹左咁耐終於

酒唔酒好

等美國人起身先zzz

就快返家鄉

最少等埋開市黃金十分鐘啦

股價未必因為毛利率勁而升好多嘅

同意

睇埋佢一陣點樣吹個未來展望先

15蚊入走唔走好

年尾20蚊 我話既

可能有重磅消息

就黎回到家鄉15.7

Strong holdman 一排先

當然啦就算短期內上到去都未必穩到

唔知今年有無機會食到三哥

你係咪有FOLLOW 三哥條友

盤前入唔入好呀樓豬 均價11.89

無呀
我地之前係低潮果陣
約好左$20就食三哥

短炒？
開盤可能爆升
跟住回

通常我都建議開盤插完水再買

但一陣如有重磅消息
可能一去無回頭

長揸跟樓豬搵食 齊上齊落

唔係跟我
係跟nio搵食

OK 盤前入少少 開盤回調再入

跟李斌搵食

盤前15.15 企定定左好耐

屌似係拉升出貨多喎

上面都無籌 洗定pat pat準備坐火箭啦

呢隻野跌到11果陣
成班廢淡話7蚊見呀中概末日
依家又係企得番起身
國策股決左左去就會去
就算呢兩個星期回到13震人都唔出奇
下一波就唔係15，見17、18
慢慢chok 上去

如果真係到20 放哂定放一半

好評左
今朝執左少少282今晚就執nio
今日好開心

琴晚收市14.3 入左1100股，細細地玩下，轉頭就走

你有更好選擇？
我應該繼續坐
暫時味搵到個可以令我咁有信心
借埋loan追高嘅股

借load買股咁緊火？！

時間會證明
我地仲係山底

留過夜會有驚喜

你唔係唔知呀嘛
一直有係呢到傾計嘅應該都知架啦bo
大家見證住我追高嘅

$3 同自己講買200股唔理佢
結果走咗
今日重新入過

以此為戒
所謂 一
悟以往之不諫
知來者之可追

大跌時心有動搖
必定出自於準備不足
小弟繼而每日三省吾身
在此抒發己見
務求正反考慮周全
最後得以明辨自我
決定長倉度日

巴打相認

本身我都諗住10-11 到加,
點知早兩日係咁升
等長渣變TESLA

嘩屌！無買call

食三格果個？

你講左李斌今日要講嘅嘢

12.9392 SH到50蚊

10個幾嗰日我灰咗成日，好似就係狗盛話轉賣出評級嗰期

終於明樓主個名意思

我小注跟咗佢cocp仲有幾隻都輸到pk

樓豬嗰期借盡買NIO真係好有膽色

財演最叻就係出po搵傻散接貨
睇下壹仔果d 先係賺大錢，一獲就10倍

今日都係高開低走 財報都咁話

盤前突然升多3% 15.86 now

13蚊貨，上望20

係，我以為講佢

所以搞返nio算了,自己都知 有啲錢係賺唔嚟。
but,盤前衝緊16，真心勁

快啲上16蚊

我先前睇過套網劇
就係周圍散消息 托高個價自己出貨

升8%少左d

呢條撚屌專水人接貨

有delay
11啦喎

短期有幾多真係無人知
不過今年內20不是夢

想睇harry 阿叔今晚點樣吹噓自己同埋搵會所嫩模

支牛入面勁多依啲人

我覺得今晚都有機

$均價$10.4 2000股

佢話8月25接 係唔係可以高追

短炒賺錢有限，又易失手

長線投資你睇好既公司先係王道
睇下Tesla 2010年15蚊訓身既 而家個個發左達

回來了

$10入咗一大注
$15.8再加注
$12 冇加冇走
今日又$16
其實冇乜feel

過兩年再睇返自己個post就唔同感覺

哈哈哈，老哥又賺錢啦，就是爽

15.4 盤前接咗貨

幾個禮拜前15.1入咗 坐咗咁耐前幾日12放咗一半

斌哥開始講speech啦

果兩個禮拜真係難捱

人生有幾多個十年？

大家同我一齊由16坐到10.5再坐到宜家都味放嘅人
都好有膽色

借左幾多好撚癲

買蔚來 有未來

批左20萬hkd
比大家勸左 最後拎10萬

睇住呀樓主凡事都有風險

樓主成本價幾多

you give us confidence

佢成本9蚊

我均價8.x
諗住走緊啲 等錢洗

唔係13個幾咩

巴打here

我係7蚊果陣已經係到叫人入貨啦
一直溝溝到9蚊

計過數啦
放心

會唔會再溝？

暫時無錢換美金買正股啦
儲緊筆錢等蔚來中國上市
果陣會再入
宜家有聞錢就會short put下
但牛牛按金好高

Btw唔識玩唔好亂咁玩options呀

NIO 個莊成日殺call,唔係好敢挽

Long side賭錢
我玩開short side
自己計好個風險
最多咪接貨

仆街NIO 今晚會補返裂口先再升

下一款一定係轎車

放左nio?

屌lxu升到仆街

係咪et7就請大家敬請期待

我心入面好想屌尻佢

起飛了
下站＄20

nio平過li
Nio現價都抵入

之前冇溝到貨，依家先返到家鄉等左個幾月

你又開始亂咁黎

10.460

幾時Q2?

快d上25

15.6走曬了
屌LXU 咪撚提,好嬲

好撚大阻力15

垃圾又升唔返家鄉

坐多陣lo

幾時Q2??

我15.xx啊

Q2 咪 4-6月
定你唔係問緊呢樣

出Q2 業績呀

。。。

今日講緊果個唔係q2業績？

冇留意過
即係PUT得

出左啦,首次正數
其實創辦人真係用心想搞好換電式電動車,可惜中國人就是原罪
雖然D車好廢,自動系統有等於無,但呢間真係認真做發明
唔同恆大靈車

今次揸到q3財報

冇力

Take it easy
大家應該都慣

搞乜

有無人平左倉？

跌是咪on9 dklm

倒跌做乜撚

崩盤

邊條傻晒盤前入貨

賺錢都跌到咁 真係勁

tsla出完都係跌啦

好彩無入

畀佢吹9脹

又係

係咁架啦
插水都預左
不過插到負埋又真係估佢唔到

廢到

又上

14.8 50 shares brought

咁睇法未必有力。

揸到20

個call 又講左柒野？

高開低走

屌14.47入
又唔知要坐幾耐了

都唔算好高

買股都買到你咁乜都唔知，4點鐘已經出左啦

比nio同teslun撚狗咁撚我

咁搞法唔敢加倉

撚狗

大家expectation太高姐
我都以為佢有咩爆
點知佢咩都無爆
仲講緊下一架車味必係et7
以為今年做海外擴展
佢否認埋

大陸狗真係大陸狗 連隻股票都狗過人

等幾日啦，一定升架

好似上季都要幾日後先爆上去

仲諗住守到15當贏，倒跌

叫左大家等個calll先

會唔會係15都冇呀 on9股

8.4毛利率都冇撚用

大家目光睇遠啲啦

趁機加d

睇佢琴晚條片真係好想笑

其實前景仲係好好，高追咗可以考慮由短炒變做小股東呀

真係吹鳩脹

比苦海大師燈死咗

我收剩40股
見佢升咁多懷疑即

賣撚曬啲貨佢算
廢到

Diu 好廢，倒蝕翻。。。

出要隻隻爆升，坐係到浪費人生

愈落愈有...

屌垃撚圾

三哥大計又要推遲

好彩你無重倉call咋

盤前走 好彩

屌！咁多人衝入去

慘無人道

下次15蚊我走人算，唔撚再玩

唔知幾時有下次

比幾日時間佢 星期五前無起息 蝕都放

今個禮拜睇黎味必有$15

入左真係未必走得切 不過我啲call幾張幾張咁買
所以唔怕既

same 真係垃撚圾

美股真係好鬼正

on9？咁落又跌？

我地係投資緊呀，唔係投機。
廢老巴菲特係覺得可以永遠揸住既股票最好，
睇住Nio各方面都步入正軌，我可以長揸

trump一句退市
分分鐘渣都冇
利申 持有

個call 係好重要

Long call d人都幾慘
賣都賣唔切

別人恐懼時，你要貪婪；別人貪婪時，你要恐懼。

佢地係咪無睇反之前財報都係咁插

希望佢地唔好止蝕平倉
我相信坐下好快返到黎

我覺得今日收市或者聽日會回返去14蚊

講就容易，一日10%好鬼難頂，我直接唔理既通常，好彩今日靠JCOM執返Uber 輸既

屌佢老未盤前冇放到 盤後跌到仆街

希望晏啲會升番上去

今晚-8%？

痴線人踩人

LK 2.0

上個月第一次買美股就入左呢隻....

唔知點解好驚會去返$6，到時人踩人

依家賣既人其實咩心態

割菜

我都係
本身成本價11.5
今日傻豬左 盤前15蚊加左倉
跟住14蚊再加

老散賣完就爆上了

咩料 $13

季報好過預期即係要點 係要跌呀 你老母

14買完
13.7再加
點知依家得13.2

屌買親都蝕
唔撚玩

係咪要穿13了

+8到-8

買了 760 14.8

呢隻唔使蝕賣喎比一兩日已經chok返上

坐左咁耐真係唔差在坐多排

係時候入貨

500 15.2

希望唔好俾我衰口講中見12.5

信念不足嘅人比人呃晒貨

我估聽日破腳穿頭之後繼續上

新手第一次用牛牛買美股
想問假如現價買100股nio，我係咪有1400usd就唔洗用佢個融資？
有無話有咩欄位要特別留意？
定係無得揀，一定要槓桿咁買美股？

係 你買個陣佢會show你最大賺買股數 唔好大過就唔會融資

信念唔夠個班走晒 比人掃晒平貨

師兄 牛牛點樣禁先可以睇到相應既call

邊隻

自膠 sry

唔洗特別揀咩button？自己預就得？

唔該晒巴打

好多人睇好佢升？

如果落到12.8-13.5加唔加注好

i mean 點樣禁哩個畫面出黎 岩岩down唔係太識用 thx ching

我成本13.3
等左成個月返家鄉
又跌過

係

長揸啦
呢排啲美股全部財報好都跌
作為新手真係睇唔透
不過nio我覺得真係可以strong hold

等咁耐黎到財報仲要好消息點知唔升反跌真係唔知點解

冇點解，因為財報出完,間公司仲蝕緊錢,啱先睇啲撚屌財演話nio股價係高估咗，暗示話唔值15。
嚟緊10月先係最大黑天鵝

我真係唔希望再見紅，嗰幾個星期真係無哂心機，連飛機都無胃口打

嗰條友燈力真係好強，完全直指麵神

好灰，開市唔走，宜家蝕翻

慢慢升啦
之前16買果班人等左成個月啦
一平倉就緊係個個放曬啦
慣曬啦
驚閪

驟眼睇，每個月嘅股價都係升緊

但每個星期嚟計，就係好痛苦

16蚊無放 坐到落10蚊又試過 依家唯又等佢上返去

輸時間lo 升小小跌多多

跌到10蚊果時無放
但又無起加注溝淡

之前15入 頭先都無走到

同你一樣，15.3入，難得升返上嚟梗係有啲賺先放

邊個係苦海?

收到風尾市捐返上去

樓主真係唔好再開post 喇

掃返上去

牛牛入面既神燈

成個倉紅撚哂

呢啲中概股平晒倉之後唔再掂
定係呢一個星期大圍都跌緊 冇賺過

唔掂了

巴打平時有冇做反手習慣？
唔係馬後炮，但莊家既套路都算幾明顯。

早知盤前放

屌佢老母，做真正生意就唔撚識升，GSX做假數就升到核爆，大戶玩撚晒

冇啦 我學生黎
岩岩先開始學緊
7月尾開始望
上星期一先開戶
本又唔多
點知買完之後好多股都係最高位買咁制

今日買彌明賺左1400，高位入左NIo即刻插豬返哂屌

又輸十皮

李斌我屌你個屎忽窿

琴日盤後唔小心到價撞走左 到今日盤前大升 揼哂春 但而家睇下都算好彩

唔叉知要坐幾耐

點解有tesla唔買買呢隻....

Tesla咁既市值反而你覺得抵 我真係無言

盤前放咗nio
收盤入咗tesla
fatfat

哇
大家揸住啦
佢財報不嬲咁
唔跌大戶點入貨呀

呢隻股真係笑撚到仆街

燈到

收盤$12.99擺明操盤想殺$13 call啦

好彩14.3 走哂 賺少左 起碼唔使坐

因為T車貴

因為佢貴囉 依依家拆股 考allin

睇完個call transcript, 答得麻麻, 主要係margin 俾人覺得今季既improvement唔會維持到，你而家都9.X%，你guide 2H 10% or double digits 咪即係升得好少. Conservative guide/call 係一隻升左咁多既股票到係唔會利好，但係個earnings 我係收貨既，呢個位或者再插多野可能會買少少玩下

掛左13蚊盤 一起身就睇到成交左

諗住琴晚有啲起色 點知又落返去

換tesla啦屌佢老未
有tsla使買你個垃圾？食屎啦

燈到爆條友

重諗住佢上到16
而家又要坐一排

依隻股算唔算買未來

等冇人講就會爆上去 低調d啦

又有平貨入 正

如果12.5 加倉

又黎

望佢跌到12-12.3 加倉

留返啲錢等月尾AAPL拆完之後入

俾苦海大師害死

本身諗住琴日賣曬佢入APPL等佢1拆4...
點知又要坐下先走得

你個名

嚟緊T記一拆五我會入些少貨

但EPS仲係負數真係死罪,加上李總話暫時唔會拓展國際市場,令一大班外國人失望

老哥又然

可能要等多季

Non GAAP EPS正數最快都2021Q2/Q3啦, 一定今年唔會正數，Gross margin 應該要high10's to mid 20% 左右先有機會正數啦

數學老師話會儲1000-2000 股

Oh 我地講緊股價幾時過$16

又繼續考驗大家信念

加油呀大家

睇返張圖
日日都好似比人撚狗咁撚

繼續插囉
我係唔會走架

好波
即係下禮拜再玩

真係好妖呀

繼續跌，好撚野

幾時會破10

溝唔溝好

直接去sec告nio有人操控股價啦屌

各位，我平手走先啦

希望11再接返

扑暈自己算

我都走，垃圾股 不了

13入左係咪死得

唉，好灰，買咗NIO同UPWK🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

諗起個幾月前，16蚊果陣賺緊20%唔識放，最後賺少少平手走。

仆街點知今日又歷史重演，人類總要犯相同的錯誤

各位加油啊

11蚊會入少少

唔係

On9？有咩先會升？

等跌到落9蚊再彈上廿蚊

等下啦 睇個死樣好快都11 之後就7蚊

14.62入左,幾時先上返去$15

又回到最初的起點～

樓主你個LOAN咩息口

好悶
日日都係咁嘅劇本
有無人試過日日盤前賣
開盤插水再入？
日日都係咁

5.5%左右
18個月

Cls

有冇後悔冇入埋個100K

有呀
其實如果唔係佢批慢左
我$7果陣就全倉了

Del app唔睇

6月20幾已經開post叫大家入了
坐到宜家都味走過一股
如果個個都有我咁嘅信念
一早$20左啦
可惜太多炒家
不過都預左
美股要升
都係靠機構入場
要等佢地入左場
股價先真係企得穩
今次大跌
我相信係班機構搞出黎為左入貨
就好似上次咁
今次我諗點都唔會插返落10.460架啦
再插到落10.460 我下次大升就放撚哂佢

咁就唔係價投喇 入得黎依個Post都係唸住價投姐
點知要當佢賭場股咁玩

屌
我高位加倉
均價13.5

睇長線 要相信公司既內在價值
咁先可以賺得比其他人更多

又跌返 想走都走唔到

都唔係賭場嘅
佢日日個走勢都咁
不過個財報咁靚
都跌到咁
我原本以為最多+-2%
點知又係大插
果然 美股係變幻莫測

你仲味走

依個就係隨時有cash係手既重要性
如果我可以借我都all-in落去

幾時個目標去到咁短 起碼都睇$20以上啦

算啦 坐下
我睇好呢間野做另一個蘋果/可口可樂

樓主點睇？

重點係咩？唔想睇

呢隻野有11,12已經俾多左
有咩原因令你覺得佢仲有升既空間？

咁唔係冇可能 但可能要睇十年或以上先
Tsla你覺得會唔會有可能比Nio更快達到?

之前講中左 12入 15全走
依家話之前債券到期 可能會有機會分薄股權 同埋終生免費換電有機會取消
新建倉只建議短炒

呢個YouTuber我有睇開，佢講嘅內容係全部都有做research先出黎up

我都認同佢所講嘅可轉債呢個風險，同埋9月5號呢個時間點唔長唔短，希望唔會跌落去啦

中慨股都係短炒為妙！交唔出美國會計標準下年要退市

好問題
可以討論下
參考返 總共convertible notes 435 m or 4.35億

NIO Announces Additional US$100 Million Private Placements of Short-term Convertible Notes

The notes to be issued to the Purchasers bear zero interest and mature on February 4, 2021. Prior to maturity, the holder of the notes has the right to convert either all or part of the principal amount of the notes into Class A ordinary shares (or ADSs) of the Company (a) from the date that is six (6) months after the issuance date, at a conversion price of US$3.07 per ADS, or (b) upon the completion of a bona fide issuance of equity securities of the Company for fundraising purposes, at the conversion price derived from such equity financing.

NIO Announces Private Placement of US$100 Million Short-term Convertible Notes

The notes to be issued to the Purchasers bear zero interest and will mature on March 5, 2021. Prior to maturity, holders of the notes have the right to convert either all or part of the principal amount of the notes into Class A ordinary shares (or ADSs) of the Company from September 5, 2020, at a conversion price of US$3.50 per ADS, subject to certain adjustments.

NIO Announces US$235 Million Private Placements of Short-term Convertible Notes

The notes to be issued to the Purchasers bear zero interest and will mature on March 5, 2021. Prior to maturity, holders of the notes have the right to convert either all or part of the principal amount of the notes into Class A ordinary shares (or ADSs) of the Company from September 5, 2020, at a conversion price of US$3.50 per ADS, subject to certain adjustments.

15加倉揮手區

整合下
即係

100m
- conversion price $3.07
- mature date: Feb 4 2021
- 呢個睇唔明

100m
- conversion price $3.50 ( from Sep 5)
- mature date: March 5 2021

235m
-conversion price $3.50 ( from Sep 5)
- mature date: March 5 2021

首先
條片講話convertible notes會 dilute 股權

但我覺得佢講得唔清楚
我expect係nio股東會比呢堆shares出黎
而唔係透過再增發股份

有無人可以解釋/討論下？

[另外

電池呢個問題 我覺得首任車主終身免費換電 呢樣野唔太大問題
呢啲睇佢點balance成本同market share / marketing strategies黎架姐
而且遲下成立電池公司 電池個成本應該再會distribute出去

btw
條片無解釋到點解暴跌

你可以爬哂咁多個集中區搵下
我地分析左好多次啦

不如你講下有咩原因令你覺得佢無升嘅空間？

等有機會再同樓主一齊allin

我講嘅唔係市值
市值呢啲好難講

不過作為一個品牌
我覺得tsla已經到左
Nio會緊隨其後

Tsla嘅目光已經唔係suv/轎車咁簡單
佢係想改變成個汽車市場 包括埋公共交通工具
所以同nio好唔同

Nio對我黎講 佢係以人為本 以服務為主
車只係其次
但nio 我長遠睇 呢間更似一間能源公司
似國有資本/有戰略意義

咁點解我買nio 唔買tsla?
因為我覺得tsla行得太前 味必係10年內去到tsla嘅理想世界 -> 自身發展快但社會進步空間慢/有限
而nio就係類似啲客/國家有咩要求 就改善咁
又有國家政策扶持

所以我睇好nio將來好快會追到tsla

大戶係咪做緊13蚊底

convertible notes 係會dilute 既, 因為係配新股俾佢，同配股集資係冇分別既如果真係convert 左。即係買左notes 既人係mature date 可以用$3.07既價換股，幾多股就一早定左，咁convert 完就賣得

Oic
咁100m at conversion price $3.50
即係100m/3.50 股？

大致上啦，佢果陣咁窮, 係要做convertible加賤價

Oic
睇黎$20都係有排先到

師兄有排坐

成本6.0 strong hold 20見

又學到野

今日出粒咩星呀

希望elon musk無事啦
一陣好似steve jobs咁
Tsla味必仲企得穩

Tsla癲

比你水左加倉

太多散戶
富途最受歡迎的美股

其實nio都升左6倍

執50％

嘀嗒出行與蔚來合作 鼓勵車主加入嘀嗒順風車
嘀嗒出行與蔚來今日宣佈開啟一項全新嘗試，鼓勵蔚來車主成為嘀嗒順風車主。即日起，更多蔚來車主有望加入嘀嗒順風車平台，將車上空座分享給順路乘客，而嘀嗒出行則為全體蔚來車主提供綠色審核通道，併為用户提供超值順風車周卡，蔚來車主能以最快速度通過審核，同時更多用户能夠享受到超低價乘車。

蔚來真係不斷有新野
但股價真係好chok

咦 竟然public左

越chok越大回報

琴日頂唔順走左

NIO 有黨 不用怕

橋水基金二季度加倉蔚來，持股價值超660萬美元，增持幅度1028%。

唯一風險係怕佢被退市咁解

不過NIO都係華爾街新寵
被退市機會好低

咁撚多利好都可以插 我屌你老母

NIO 的神奇力量

Nio只會跌不會升

第一日玩nio?

比左個like你
好清楚咁表達左我心情

Nio 即日玩法

1. 盤前高開低收
2. 盤前低開低收

周期走勢
一日可以升10％ 但之後四日 每日跌5％

nio盤數冇問題啦
Keep住蝕錢

日日咁磨返落自己家鄉位 短炒佢好過

11-14 keep住上上落落

連登好似有啲問題...

連登D人都好似有啲問題...

數據上無出現過財務做假
企業有護城河 總體黎講都係正向發展

呢d屬於極端情況 希望唔好發生

利好？

全球最大對沖基金 跟佢買唔會點輸掛

每日一個利好消息，每日繼續陰跌

其實都無咩陰跌

盤前成交唔多係咪代表升得

一邊價值投資長擺，一邊leverage短炒賺錢，啲錢喺咁滾下滾下，都咪話唔爽，外國有分析未來12個月睇到上$125，又賺😂

唔知今日有無驚喜

一個月好穩定咁爬格仔20%
越黎越多機構入場睇好
但D傻散個個鬧佢垃圾

今日走咗好多大單，買入嘅主要小單散戶，睇嚟聽日有戲睇了

週線都無穿過

*未穿過

幾時先上得返15

一個月爬1$ 仲想點

E 2日NIO好似係第2個世界咁

係佢地最想就好似KODK咁一日升到60蚊，否則隻股就係垃圾

聽日跌？

125

陰升都冇 垃圾

邊度睇到？

玩左成個月, $11.89貨全走了

依家都跌

休息下 無眼睇

妹下妹下 到11蚊先叫我溝啦

阿婆都識玩

聽日$13 收盤

就睇下佢係咪咁準

咁講即係要大部份人睇衰隻股票先會升

信呢d

10蚊收盤

$13.06 了

12.9 13.4 二揀一嘅者

入左FSLY
20%倉位

屌那星 喺13妹左好耐

跟據習慣
最高位 13.4
收市12.9

莊股驚西

日日升100%咩兒登仔

要有信心
SH到100蚊

個forecast又升高左每次見衣張圖都扯哂

巴打，呢d forecase圖在那裡可睇到

決定今晚再入多500股
同我Sing 呀

如果呢啲都有人盡信咁仲有人返工嘅

CNN Business 個網到

Thanks

一年之後去睇樓

點搵 我搵唔到...

ff下算啦，衣啲forecast真係睇下好，我冇佢咁樂觀升到上90幾我預佢下年去到40啦

哦 THX

個預測均價都有$97
證明嗰班分析師睇得幾牛
*要贏錢就要有信心

望係咁望，我家鄉係13.28

就等於契媽睇好TSLA到7000鎂咁

俾個半價佢都有50幾蚊

想問樓主，點睇這單，真心有啲驚

新京报讯（记者陆一夫）蔚来汽车在车市寒冬中迎来密集的融资活动。北京时间3月5日晚间，蔚来汽车宣布与数名无关联的亚洲投资基金签订协议，公司将发行2.35亿美元的短期可转债，预计在3月11日前完成。
蔚来汽车表示，此次可转债将于明年3月5日到期，利息为零。在可转债到期前，债券持有者有权在今年9月5日后以3.5美元/ADS的价格，全部或部分转换为公司A类普通股。目前蔚来汽车的股价为3.87美元/ADS，略高于可转债的价格。
这是蔚来今年以来完成的第三笔可转债。在今年2月，蔚来分别完成了两笔价值一亿美元的可转债，投资者均为无关联的亚洲投资基金，累计完成4.35亿美元。此外，蔚来汽车与安徽省合肥市签署合作框架协议，其中包括蔚来中国落户合肥。目前该合作的内容细节尚未公布，预计融资金额将超过百亿元人民币。

放心
等到上面14-16蚊班人割哂
就自然會升架啦

炒到貴哂先黎入市既都係純粹投機者 三分鐘熱度
而家TSLA又炒起
上面果班好快就忍痛（高J TSLA 再比人割多次）

9月5日前逃生門仲開的，點算

屌佢老母 個個星期都高開底走

爬下文
我地傾過呢個問題

我自己暫時諗法係
影響
1.股權會dilute左

2.對股價有一定沽壓風險
我唔知呢個基金係轉完股票後 即刻賣定長揸
如果佢長揸
咁其實對股價影響唔大

但如果佢即刻賣嘅 咁短期內股價實插
但插幾多就睇下有幾多人接
多人接嘅話咪插得無咁勁

照咁計應該會有435m/3.5 股
即係有1.25億股

多謝指正，沒咁驚了，我都睇好nio的，但太多消息，好難揸實，驚頂唔到，成日職專家講咩止蝕

對佢有信心既話
最多就係, 高位減倉, 找機會再加倉
止蝕係for 短炒用 / 超重倉先會做 / 老千股用

多謝🙏
止蝕係for 短炒用 / 超重倉先會做 / 老千股用
呢句啱👍👍👍👍

短期（幾個月）下行風險係有嘅
不過長遠黎睇真係唔洗驚
長遠我肯定係uptrend

你睇下apple/tesla/nvda 佢地短期都有大跌
不過最後都係破新高
當然如果你係佢跌之前就賣
係佢大跌完再買
咁梗係最好啦
高賣低買個個人都想咁
你有呢個能力就去做啦
最緊要相信自己
同埋解釋到自己每一個決定(buy/sell/hold)就ok

Btw
佢呢1.25億股你咪當佢半年前透過增發新股融資左435m
不過行使日係下半年
咁樣諗會唔會舒服啲
我見牛牛好多人好似好驚咁
如果想長揸
頂唔順嘅就得行睇下呢啲野比返啲信心自己啦

NIO做緊既係智能科技、服務業
唔係單單做車咁簡單
佢唔係一間車企

今晚會唔會再怒跌多波

嘩，咁就好了。
都諗過，人生有幾多個十年一遇，擺5-10萬，希望有10倍，五年計劃🙏🙏

唔知

睇完樓主幅圖之後
信心又大增
繼續加倉

無錯。
狗盛降評級都跌10幾%啦，債轉股份即賣都係短期股價受壓，基本面無改變。

財不入急門

股權到手後
人地要賣都會係等利好出貨
唔會短期內無限沽貨

宜家大家咁多怨言
就係因為呢間公司基本面大好
但佢股價仲係咁
搞到啲人好唔爽

股價同間公司基本面好似脫離左咁

不過我見有人分析
呢隻都係莊股黎
主要因為成交額/量唔夠
你睇返nio有幾多股
Amd有幾多股
睇下amd多幾多

星期2 q2 財報，點解會提前，可能係為咗拉高俾2月個d 轉債權d 莊出貨。
所以下一次如果9月4前，拉升過15蚊左右，點都減一減貨

基本面大好係咪笑話嚟，有冇人教下我佢邊基本面有邊方面好

Old news

神股Tesla 折細 仲入呢隻托

My bad
*大好轉變

基本面唔好我就諗到

資不抵債
大機構唱淡(狗盛目標價$7.7)
競爭力唔夠tsla
ceo 唔夠elon musk
車款唔夠國產車靚(特別係恆馳)
政府資助好少
大陸唔夠普及，得少眾買
充電站基建唔夠
股價已經price in 咗，起步由6蚊升到上最高16蚊
bass 未有盈利

所以唔睇好

咁多唔同消息、究竟點呀

比左個like你

ching 建議你睇

13 蚊橫盤殺期權

講事實
如果所有野都齊晒又有前景就係tsla 個價啦

12.99收 下星期再見

所以咪比個like你

垃圾

唉屌 上次盤前15無放
又要坐艇

今晚唔駛睇啦，插到暈

12.49

我張put呀

又到12 下星期又試踩11 唔覺意破埋7蚊見

屌

好後悔

咁辛苦升返接近$14，一嘢又跌返落嚟，垃圾

下個星期仲有一堆13蚊以上既call

星期五開倉無得輸

賺錢都唔識升 未見過股票咁廢

咪就係

成大支大陰燭
$8蚊啦

星期五開倉，星期一二睇位放哂，之後星期五再開倉，無限Loop

下個星期喺咪又跟返劇本走，星期一又拉上😁😆

已開

星期二/三比位你賣貨
星期五比你吸番貨
每個星期推幾毛錢

呢到D大戶算係慈善家黎

可以睇番比例
佢地建緊倉
上面14~16$慢慢割緊

睇到啲人話控球後蔚，笑死我，殺完call又殺put了，坐穩

GSX IQ pdd li 都隊緊落起 ！nio 都算係咁！
走喇 $13。 執咗幾K鎂

屌你呢隻擺撚到明莊家老千股，唔止蝕送錢比個莊洗？

走啊走啊，下星期跌得仲勁🤐🤭

下個月望25
而家走真係講笑咩
洗走d冇意志既話咁快就起飛
20以下任何時間都係入貨好時間

都喺想r到個最靚嘅位補盡佢姐，長倉其實可以唔洗理嘅，但短炒友怕怕囉，下星期都幾肯定跌

那裏來的信心下個月去到25

如果真係有莊 下個星期應該一樣劇本

要睇埋put

推呢個
樓主一路仲沉醉係基本面大好度
好醒下

已減到成本5蚊strong hold🤭

樓主應該明我講咩，所以佢俾咗個like 我，都係個句，如果樣樣都掂就唔係呢個價啦。
雖然唔睇好，不過覺得係值搏既，我都有少少貨

基本面變好，咩轉債個d 唔影響公司，但係佢借好消息掉貨就自己睇路減倉啦。

樂觀d 諗，個莊都無打穿上一個底位
同埋仲係向上趨勢

係星期2 衝高即插搞到好多人都無晒士氣
原本牛牛討論係日日15 20 25 30
而家變咗12.49 12.99 13.49

呢隻股要俾時間
我覺得就值博嘅
因為佢叫做比起其他電動車廠識玩
搞起d周邊野吸引人做一手車主
BaaS成功嘅話仲有利降低車價
不過都要時間

清，有幾點有少少唔buy,

政府資助:
其實一直都有，去到2022年
大陸政府推動新能源政策,30萬以內可以受惠但換電車例外,即係擺明係畀位NIO上。不過嗰2萬人仔補貼你話多唔多就見人見智

大陸唔夠普及:

好問心一句，iphone 2g 3gs嗰陣又有幾多個大陸佬用緊，而家又有幾多大陸佬用緊iphone

科技係會不斷發展,而人類係會適應新事物。
不過當然佢做高端品牌,我唔太想，Elon Musk話做平民版電動車就吸引到人。因為一般人都係想廿幾萬買架新能源車玩下

充電站基建唔夠:

換電站 132座 (李斌喺電話會議講咗會繼續加建換電站,以便為baaS做準備)

家用充電樁就免費安裝(而家唔肯定仲係咪免費安裝)

公用充電樁有大約29萬，仲不斷擴展緊

無可厚非NIO EPS值仲係負數,仲係蝕錢，但有邊間係一開波就穩賺？有冇睇過Elon Musk個專訪？佢開頭係幾咁難。成功唔係一下子嘅事。打機都唔會一下Level就封頂啦

but:我唔明清你點會覺得恆馳123456會𡃁過NIO

一架ET7搞掂哂啲乜柒123456啦

有錯請指教，以上只係我個人觀點，無心嘈交

ching 我係曲線

我真係好認真去分析咗

sor
我見有人唱淡，和應下等大家完咗個話題，仲爭論基本面好定唔好

不過基本面同股價喺呢一刻係完全無關係，啲機構玩撚哂，我前日13.3走哂，今日12.57又入返哂，算係避咗今日個跌幅

同隻788 一撚樣

788 廢好多呀嘛

最後又去返開市價

大家可以交流下我都係

我都係wo

都係果句
莊唔係做慈善的
佢只會同有耐性既人一齊賺錢

週二美股市前，蔚來汽車發佈二季度財報：

第二季度營收37.2億元，去年同期為15.08億元。

第二季度汽車交付量為10331輛，去年同期為3553輛；其中ES8交付2263輛，ES6交付8068輛。

第二季度毛利潤率為8.4%，去年同期為-33.4%，成功實現轉正。

第二季度汽車銷售額為34.86億元，去年同期為14.15億元。

運營現金流錄得正值，為公司史上首次。

第二季度整車毛利率9.7%，為紀錄最高值。

下季展望

預計第三季營收40.5億-42.1億元人民幣，分析師預估38.8億元。

預計第三季度汽車交付量為11000輛-11500輛。

蔚來汽車創始人、董事長兼CEO李斌表示，汽車行業不是贏者通吃的行業，這也給了蔚來這樣的創業公司和傳統企業更多機會。“10年左右的時間我們再談論汽車，一定是智慧電動汽車，而且一定是純電的。”李斌認為，電動汽車產品的終極形態會在未來3~5年內出現，就產品層面而言，智慧電動汽車的普及速度會比想像得更快。

Nio銷售同產量開始轉正
堅持信念！

係咪即係殺哂call友就會升

自己參透下呢兩張圖有咩分別

多人買左？

Nio 唔等於 蔚來

不遠矣

恆馳明顯垃圾
美帝主要打擊中概科技股
nio 如果少注既
其實唔洗走

788我之前有入

佢唔同nio
Nio其實似LK coffee開頭
又係吹到好多利好消息
只係LK盤數太假
但nio 盤數好合理
短期內唔會直插

我見到個youtube大佬買本 100萬$HK NIO ...

其實NIo車頭 都幾型...

如果睇好中國電動車發展
Nio 既無線充電係屈機
前題要支那有心搞

依家10幾蚊唔算貴

入少少唔好理啦

玩短炒就唔好入nio
上星期跟P巴入LXU
1.1升到2.2

支那人唔用T車 好難
除非習大大下令要殺T車

P巴點發現到依類股炒？
聽日炒另一隻仙股...未開已經升緊...

始終nio太多散戶

呢個要問佢
佢捉呢d股好準
但佢成日貪心加倉高追
之後輸番

Who?

#261 個老哥 佢有1萬股 NIo

呢個都屈

我覺得同tesla係互利關係多過對手 起碼暫時係
無tesla中國個電動車市場唔會行得咁快
如果一開始無tesla得nio可能無人留意電動車更加唔會知有部nio
去到依家電動車比例都仲係極小數 未來如果nio食到中國個市場10-20％都肥仔
而佢啲車既質數係有依個潛力 不過啲款仲係未得

Nio 2021 45

上到16蚊未 仲要磨幾耐

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問邪惡熨斗(狗隻#159448)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

邪惡熨斗(狗隻#159448)，你老婆係水炮車啊！

今晚盤前入唔入少少好呢

T車同NIO定位唔好
好難直接比較

唯一共通點就係大家都係電動車
受而家熱潮喜愛 多資金流入

蔚來電池租用方案(BaaS)將於8月20日發佈，新電池資產管理公司或將同時亮相

又可以8月20號前拉升

要大升, 真係唯有等返香港上市

*股價同利好消息無關

有關，會跌多啲

大利好->落返12

有預感今晚nio..要爆了！！！

爆落

15.4高追入揮手

你還好嗎
我地好快黎接你

跌！

跌緊了

盤前雖然冇咩參考價值，但今日盤前真係好屌

痴線股
有乜好消息都跌

可能算係土壞消息 國家任務要你燒錢

好消息跌 壞消息跌仲多

true 跌少過10%要同莊講多謝

13.5

最後逃生門？

點解升
仲諗住13樓下溝返貨

高走低走是劇本

今個星期110%割梗，啲call肥美到，我喺莊就唔忍啦，割佢老母！

成日都係12.8-9至13.5到妹上妹落 有諗過咁樣走幾轉 但最後入左其他

咁tesla call 點解唔割？
有時真係好難解釋

放左 輸40蚊 唔撚玩

tesla咁大盤可能有幾個莊玩緊, 冇咁易殺

個價會唔會推到20號 然後即跌

咁多！？

13.94揮手

又想佢跌？

15.x家鄉 唔溝唔得

點解咁諗

妹黎妹去 好悶

因為佢上一次財報利好都照跌，今次20 號會公怖bass ，好有機會都跌
同埋好興123 就升，45就跌，星期5 仲會跌到殺最多call 同put

雖然星期五成盤都係血 呢個真係定律黎

星期5買，星期1放

同志 我15.4

今日食咗春藥

準時食藥姐，沒事兒

有daddy tsla照住咋
聽日又跌啦

15 see u again

個莊食錯咩藥 諗住14收？

妹左咁耐，有冇諗過幾錢放？

上次邊位巴打講LXU
升到傻
呢隻垃圾蔚來仲妹黎妹去

P巴 All in 咗Nio無錢入

終於$14，聽日可唔可以繼續升呀

聽日妹下妹下到14.5，之後星期3盤前15，盤中就返13.8

最低位可能掂到13 到時就加倉

呢幾日掂一掂16
星期五坐穩14

慢慢妹

P巴lxu

升到3蚊

P巴1.1叫人入
今日已經3蚊

跟P巴炒lxu
升左3倍啦

仲nio

佢好似1蚊果陣入左10萬美金

輕輕鬆鬆又到14蚊, 撚狗撚到21號就會殺CALL 回落返12.5-13.5咁上下

想問佢20 號幾點會公怖??
我深信佢又會升幾格跟手跌獲甘

20號 盤前高位走少少先

尋晚走咗個call
賺咗45％...早走咗，後尾升到無影，起碼75％...

先賣了再算
落左袋就現金
好過星期五變廢紙

未知，不過我估盤前，都係我地晏就夜晚公怖啦多數
多數都係跳幾格再插，所以減下磅好d

好似1.3定1.4放咗

升到3蚊

賺少左幾球

今晚會掂到15？

我想問點解升
做咩隻隻都升到咁勁

依D細價股 要本多先賺到T_T 如果我有78萬港紙會去左ALL IN T車

但其實你all in tsla 同nio 都一樣
Tsla 3月350 升4 倍
Nio 果陣3.5 依家同樣嘅升4倍

NIO:
星期一二三升
星期四五插到殺最多call既位

7-8萬定78萬
7-8萬做咩唔借

佢話P巴本金係 10萬美金 那有咁多錢

P巴大戶黎

lxu我入1000美
1.4放

之後就沒有之後了

你都係

我呢啲散戶蒼海一粟

望住Tsla愈望愈傷心

我知

等佢拆股 先望

拆完有機會我一定會揸實

Elon Musk I Love U

本金少

儲下錢啦你

😞我知錯 俾我番去3月

你無買定你早放左

果陣是但買隻揸住都無得輸啦
W
Ostk
Tsla
Nio
Fsly

上年中200幾個陣揸過

FLSY訊號已經出哂, 而家唔入唔好後悔

NIO個勢似跟TSLA龍市咁去(上次龍到去7月13日)

之前好似見過你係唔知邊個post呻過
話自己如果唔彈出彈入 就唔會miss咁多

你去fsly個post同佢地討論下
見佢地好似係咁插個ceo

前幾個post講過 不過彈出彈入又冇既
揸到依加既話 一人加一碟土匪雞翼比你哋

主力要個市升係唔洗理由
搵D財演再托市就自己爆上

bilibili琴日43.5入
fsly 上星期均價78入
NIO今日14$再補多左飛
tsla 1530果棍又加左槍

咁正

祝你賺大錢

有冇手足入XAN
P巴介紹

可惜冇

養得7788

妖股來講2.25~2.3可以做埋伏
上望4$ 記得, 小賭怡情, 預左全部輸哂既心理準備先好入注

XAN ,都養得7788

2.25~2.3可以做埋伏, 上望4蚊極限
記住
始終係妖股, 唔好重注

睇NIO破16得唔得?

CEO 好好呀，係個call 講得麻麻

NIO 又靠Tesla 上

隻Nvda 出到500 T車都 1800 CLS 隻NIO😭

咁既成績已經係超班

頂唔順就快啲走啦
樓豬會係到等你地返黎

今日又升 睇嚟劇本又係升到星期四跌

聽日返到13

轉燈

NIO 會唔會中概股退市？

Bilibili有排升

垃圾股人升佢跌

係咪要轉紅燈

轉埋燈

Ok la
睇報果日+10% to -8%
睇返呢啲 好似都唔覺好大波動了

開市前14.17買左

笑左

放心啦聽日高開派貨

麻木了
無咩驚喜

坐得耐應該冇乜反應

長渣驚閪
有水魚次次黎送錢比我地洗
張周K圖咁靚仔

暴升2%！！

巴打想問下咩app 黎？

Buy the rumours sell the news
睇黎有人收到風 今日先升

留名睇下是咪堅

都係果句
新聞唔洗點睇
除非話佢破產

吸夠籌佢就會拉升派貨

我冇買佢 大陸野 仲有冇得升？
我跟大陸姐姐 買左Pton

ytd 係講緊上市到而家？

中國版YouTube
長睇至少70

年初至今

佢食哂年青人市場
遊戲、直播、彈幕文化、仲拎埋S10 S11 LOL獨家轉播

動畫只係做宣傳用
而家大陸年青人對佢依賴性好高（即係上癮）

短期出財報前望55上下吧
估唔到琴日一入就黎料 我仲要係摸頂43.5入

巴打而家手持咩股？

PTON上次高位/75止賺安全少少
實際無人知升到去邊 投資既野自己走位決定

Manta？

Bilibili
FSLY
Tesla
NIO
Arkk+arkw
Google
Intel

跟你fsly

係啊 幾靚女

佢之前買幾隻槍股價個位數升到雙位數

香港代表有mila

Link? 唔識 出邊好大雨

佢最勁好似淨係扑中2013

題外話

宜家啲後生仔女真係不知所謂..
扑野中出 拍埋片比人post埋上黎
真係無眼睇
你地如果有仔女記得教好少少呢啲資訊
如果係真係前途盡毁

片呢

但依家00後係冇咩危機意識

樣係靚，但廢既，一無丁sir就無睇lu

睇完喇沙仔條流出片，更加令我知道處女既必要性

Manta 笑容同把聲正d wo

做咩變左睇女

manta真係好撚JENG

車同女=投資者

一路扑一路強逼佢比4個數字我

Slut?

支持樓主!

咁突然

留意咗你幾個Po, Feel 到你個信念. 所以表個態支持下你
利申, 農曆新年前已經留意到NIO, 3蚊既時候冇買到

Manta J聲

死LINK

咁你都ok la
我呢啲先係真傻散
為左擺脫傻散嘅命運
我決定堅持信念 長揸落去

NIO升到30蚊嘅時候你就會知道你一開始嘅堅持係冇錯

樓豬有冇玩開期權或者NIO啲期權?

有呀
玩開short put
不過牛牛按金好高
知唔知有無其他broker係比較低按金？

可唔可以跌返落13.5比我加下貨

信念最緊要

咁樣來回玩到成本幾多

均價拉到落6$

開市賣貨？

隻野大部分時間都係高開低收
開市賣完等盤中/收市再吸番

巴打都幾勁
我唔識玩t, 都係搏係低位個陣入完就長渣算

T 係咩?

即日買賣

星期三
跟劇本嘅話又係要跌

唔好跟足個劇本得唔得呀

Xan又升

依隻咩黎

希望慢慢爬上95

我岩岩先學玩期權, 唔知邊間Broker 比較低按金

你玩開long side?

電池方案出台

邊度有得睇?

完左啦
岩岩2-3有live
不過聽完真心吸引

完左啦

希望帶動到佢升

蔚來汽車發佈電池租用服務（BaaS）。按照BaaS方案，購買蔚來全系車型無需購買電池，月付980元服務費，車價可以減少7萬元。

姐係包你7年電池
幾抵下WO

利好消息係會跌

香港都幾岩換電呢招

點都係跌

符合國情
大陸電車做唔起係因為地方有限, 充電位不足

換電服務係香港/大陸都好適合

歐洲盤跌緊 終於可以加倉

所以諗住開市就放左佢
等佢回到咁上下再入返

現價報13.8 快D落到13.5

可以留意下

好處嘅話live有講
呢到就唔repeat了

真係做得起既話銷量會大增 但早期要大量資金

佢背後有政府同騰訊

我講得咁樣會唔會影響到Margin

跌下啦好嗎

今晚會架啦

好果面諗會唔會因為咁樣入場門檻低左, 吸引到咁多新用家, 個邊際成本效益提高左?

另一邊箱又多左一樣穩定既收入租金

大陸一向做大左市場先回到本

而家呢d位邊使望
入到幾多就入幾多
到下個月25果時你就會發覺而家差果小小冇入到係幾咁搞笑

佢果陣有幅圖
講述左nio 電池公司 消費者 三者關係
個flow係咁：
Nio賣電池比電池公司
電池公司透過nio提供租電池服務比消費者

有無人有圖？

咁就唔知條數佢地會點計了

不過照佢講
佢地想多啲人買車
咁樣大部分成本都可以透過規模經濟而降低

如果大陸啲車公司加入佢套方案 間電磁公司fatfat?

到底點解有好消息都仲會跌

又可以做數

中概股長期keep住微升
每日大上大落食差價
習慣就好, 唔適合一朝暴富

其實呢d都叫係好消息，咁收購公司算唔算好消息？

個個睇消息黎炒股

所以個個咪坐哂艇

Long Short 都會, 上星期先開始研究 Short
點睇22年尾 Call30? 依兩日研究緊買唔買

其實呢個消息都消化左啦 , 只不過而家真係落實左, 價值仲未反映到, 你預第三季出,第四季/下年第一季先再返黎睇BAAS發展成點吧啦

坐緊大飛jump

我無玩long la
全部short

intel撈底

唔好咁守舊啦
大家男女朋友扑野有乜問題？

又唔係偷食 強姦
最仆街係放片果條友
同埋班花生友

太多人睇好
同期望有相差

慢慢睇下啦
睇下市場接受程度點

直情送錢
佢一插果日已經係機會

依隻野妹下妹下
即日又唔得

無理由咁快解套既

好準時 星期四插一插 星期五去返12.9

有過經驗後表示不驚訝

目標價120

慢慢黎，唔好上太急

星期四五例牌插

如果個個禮拜咁炒波幅都幾爽

T車😭痴線

無錯，升2日開心一陣又跌返#haha#lm

其實仲係跟緊條線行 好穩陣

Gevo正呀 應該仲有得升

早個幾月屎忽痕入左1000股

你點發現佢

Gan 大家點睇

覆錯

連登做咩咁多人唔睇好tsla
我就支持tsla嘅

上網見到d comment話佢有潛力之後就買左小小玩下

有咩？ 我琴日都買左一股

佢地係咁話泡沫
雖然呢個好似由$3xx果陣已經睇到宜家都仲人有講緊

nio就好似阿斗咁 點都扶唔起

其實佢唔差，一路無穿位，慢慢70度角向上
但tsla 係30度角向上

已經唔同tsla比 根本唔係個皮
勁多好消息 完全唔會升
如果咁都叫price in ed
咁in完都係得13執柒左佢啦 Li都就超過呢隻垃圾啦

唔
好
睇
消
息

我都諗緊入拆完既tesla好定aapl好，後者好似穩陣啲

Why not both

子彈有限呀

好想去賭錢

股票從來都係炒資金唔係炒消息

可唔可以講解下

無乜討論價值

每樣買10股 本金有限

真係好強大既信仰

係
唔知佢幾時買
如果佢6月中之前買咁無咩
如果佢呢排先買
咁佢都好大諗頭

AAPL

nio 月尾上30

岩岩入左啲錢準備去賭
賭完有成果再反黎同大家分享

兩者嘅10股唔同喎

一齊分享啦
唔好自私食

建議集中一隻

AAPL穩陣d
Tsla潛力大 d

同你諗法一樣
呢層就交比佢自己嘅經濟能力
進取定保守啲

Tsla 半年內由300升上2000

好似aapl好過tsla
如果本大就aapl
本細咪tsla
AAPL風險始終細d

咁我又唔係咁睇 tsla到底值唔值2000
我會偏向aapl

當Tesla 500 apple 120 5萬蚊本😭

我都會㨂AAPL

樓主點睇今晚nio

跌!!

跌

耐心持有 唔好屌啦

跌

星期四五
例牌跌

買tsla賺仲多

咁我等13蚊加到半倉先

琴日31.9入左FUTU

tesla由個倉佔比10%係咁爆爆爆爆爆
爆到25%, 心思思想減人但做唔落手

今晚盤尾入貨,星期一盤後走...輸嘅機會係零呀！

幾個星期都係咁玩

買咁多隻 全部比曬Tesla 一早發左達

其實不嬲股價唔反映消息，利好消息唔係宣佈點賣電池，推岀新車，利好係見到成效先算，你話公佈同乜乜大公司合作就利好，唔通宣佈個plan 就叫大利好，咁唔會有跌既股票，同埋佢今年都升左3倍, 你要D實在D既消息先推得郁，同埋好明顯近排成交一直都唔高，點會爆升

事後其實咁講啦

如果我早知 4月all in fastly
早排110放
賺左10倍

有早知冇乞衣

揀岩有利既位買, 有利既位放
profit一定好過長渣一隻

不過都只係理想化, 實際上係極少部份人做到
事後睇先會知做岩定做錯
咁先至係覆盤既重要性,搵岩自己既方法最重要

過多幾日張圖又會唔同左排位
都幾有信心fastly爆到番100以上

無成交橫行整固先係對日後最有利

成日想爆升爆升，咁唔好玩股票啦，唔整固 唔跌又點升
唔通股票真係開善堂比個個賺曬咩

睇咩位會take profit?

勢色不對就會走
氣勢最重要
憑感覺

多數係龍市果陣, 盤中出現大回調就清
搵下個目標

呢度D人淨係識爆升，不嬲都係咁，你推D慢慢升既係冇人理

唔知
知我就T啦

NIO拉長黎睇唔算慢
有tesla比賭徒走黎走去燒錢都係好事黎

大家有冇後悔買nio唔買tsla?雖然話nio係搏長遠大升，但呢一刻都係不斷俾佢撚緊

無後悔呀

點都有少少既
不過唔係NIO依個倉囉
tesla真係依家唔敢掂啦

財報果日冇走貨去買tsla真心傷

老哥慘了
$PDD

蔚來同pdd 都估中財報，但係估唔到係散貨

一個月前呢度有人話
Nio上20蚊
易過tsla上2000蚊

升

星期五會升？！

nio 絕對唔慢啦，只不過3 4 蚊果陣無人埋伏
上度黎12 13蚊開始買咪覺得慢囉

發生咩事

我都好想知有冇人解釋一下

今日咩事無啦啦升咁多

中金出聲就升 睇黎好多人睇佢頭

大神可唔可以解釋吓中金咩事

我都係睇牛牛啲資訊咋

中金：蔚來BaaS帶來銷量刺激，盈利結構從新車轉向保有量

Nio 升2.3%已經開心到流馬尿
如果係tsla , 基本啦

好耐之前畫落嗰條線仲work緊

早啲訓啦

點樣可以畫線？

個圖右上有個制，三條橫線嘅樣

有正版唔買買翻版

我都係
所以對NIO仲好有耐心

買咁多股

唔知幾時先上16

我都係畫依條

從post

大家有無諗住離一離場？
我發現琴晚有人係咁買11月啲put

你既信念就咁俾人打走

琴晚股價升
理論上put價錢無理由升架
呢個現象好奇怪
想睇下有無人有啲見解
定係純粹拎黎做保險

可能驚大選/貿易戰/TSLA爆
但你睇長遠就唔好理佢短線啦
著重佢基本面個故事有冇轉變好過

你想做investor 定trader

我探討緊有無方法可以令回報率再提升
牛牛無得做covered call好垃圾

有信心既ALL IN買埋最遠期高價CALL
YOLO

癲😂

開ib ac都幾多野搞

唔熟
你咁講好似有啲道理

接左bili貨

幾錢接？

55
好彩而家都係平手
出完Q2就放晒佢

Ok la
今日中概好似有得炒下

諗住SP AYX

呢個post 完左唔好再開喇

開左啦

第一次聽
岩岩走左去望一望
呢隻野都幾癲
佢因乜野跌左20%

由17X去11X係跌40

HOLD住盤前2%內 唔係有裂口又要估佢插唔插

想做long call
有無咩股推薦

Fastly

我自己重倉rcl 43 目標價104

樓主有買？

回解 唔開 我地坐係同一隻NIo船

78$果陣叫左追

學術討論下，有信心點解係買遠期高價call？
日日都會輸time value ,同埋NIO volatility 又高(雖然已經比以前低好多)
好似margin 買個pay off 會大啲？

佢睇好將來張call會變價內+nio 果陣會升到好高掛